年經 今年對iphone 失敗嘅朋友入一入嚟

唔撚洗多講 留名等睇連登仔瘋狂搶購又炒又自用。係度扮清高 根本每一代出都話柒 又無改進 每一代都唔撚抵 唔值 仲有人話要換X唔換XS 信咗呢班口不對心 最後真係又炒撚曬車

表裏不一連登仔 今年iphone都係好賣
今年真係柒到無朋友 真心咁覺得 iphone炒唔起 淡市

其實今年只睇好apple watch

android聯軍又一年勝仗

In Android, we trust